學唐朝咁將香港設為都護府有冇得諗？

奴兒干都護府

麥克爾唐納德都護府